琴日整咗張圖支持香港人

小弟雖然唔係好勁,但都想為巴絲們打氣

利申:遊行中

輕推一下

香港加油

巴打有心 推